到呢一刻 ，我都唔信蓋清玩過yoyo

應該冇比y_y_女女女

Report都寫埋

你要分清楚，係yoyo玩蓋清

又jer

冇野牙 有乜能野咁好笑呀

岩

性變態

記住禁食啊 唔係就會瀨屎

蓋狗

屌你老母 憎死你

25仔希資格出聲

賴屎蓋

其實冰個係yoyo

無此人